嚴選本港十大HEHE男藝人！！！

LIHKG - 香港最大的同志討論區

1. 關智斌
0仔指數：11/10
1仔指數：7/10

2. 張敬軒
0仔指數：10/10
1仔指數：5/10

3. 黃耀明
0仔指數：9/10
1仔指數：不詳

4. 林保怡
0仔指數：8/10
1仔指數：10/10

5. 王喜
0仔指數：9/10
1仔指數：不詳

6. 王賢誌
0仔指數：7/10
1仔指數：3/10

7. 陳志雲
0仔指數：7/10
1仔指數：1/10

8. 顏福偉
0仔次數：無人想知
1仔次數：無人想知

9. 林一峰
0仔指數：7/10
1仔指數：9/10

10. 張國榮
0仔次數：10/10
1仔次數：8/10

me

屌

小肥

小美又扯到上太空了。。。

好想同斌女瘋狂69互射啊啊啊啊！！！

無人識你喎！

好想被頭兩個屌，同屌最後個個

基架咩

王喜個張圖

好想比佢地屌屎忽

顏福偉冇人想知
果個笑左

鬼節了

鍾一憲

又次數又指數

屌，未改哂
係指數

暗到唔撚記得有呢個人

過主啦的士狂魔

Wtf

無人想知

11. 許廷鏗

0仔指數：6/10
1仔指數：9/10

唔撚記得左後庭鏗

無睇過呢個廣告？？？

余詩曼 傅穎 何韻詩 係sheshe

好嘔心，作為hehe的小美完全唔想掂呢隻人妖

盲？都話HEHE男藝人

傅穎？ 羅仲謙呢

留名

哥哥化咗妝隨時正過女人

王賢誌似一

佢條仔好撚正

啊水呢

連尼住

關智斌真係好靚仔 拍埋咸爺到都唔輸蝕 好想比佢大大力抽插

佢之前俾人發現ig follow好多大隻gay佬

顏福偉係bi,同埋佢之前講過有嚴重潔癖，搞野都唔想

0多個1 既

魯振順

哥哥

TL都冇

屌啊斌型撚到

後庭牙醫呢?

蝶衣

許廷鏗
關智斌
張敬軒
周柏豪
同呢4件做愛我就死而無憾

可以一戰

12. 韓梓亮

0仔指數：10/10
1仔指數：1/10

佬味

太暗了 淨係記得呀水同四葉草呀臣

藝人呀小學雞

想知顏福偉

呢個衰佬呢排好少擺相 小美本來諗住一日一po

通常都係互屌

御用奸人公公

想做一日唐唐

Wfc?

#21

以卵擊石圖呢

到底王喜同陳志雲邊個1 兩個0仔點做

Btw好想幫軒仔含

最尾個件 送都唔要
同佢鼻哥lon做愛？？

想軒仔幫我含我再幫kenny奶屎眼

拍埋去矮咁多既

好想同鄧浩光做愛

好撚靚仔

假設要hehe
得關智斌,哥哥揀得落手
唔知gay佬有冇呢種靚字行先既概念

好多都真係1/0難分

呢啲gay會留返比樓下巴打

點可以冇佢呀?

請美人鑑定1/0指數

見到第一句大笑左出報

唔知邊個巴打整嘅

王喜似1喎

提名張耀揚
究竟佢同蔡一智有無一齊過？

鄧浩光唔係結左婚咩
雖然真係好正

仲有依個 又係好靚仔
但冇撈娛圈喇

有傳張圖入面三個都係hehe

識貨！柏翹呀
1仔指數：8/10
0仔指數：5/10

一陣開post吹奏！！！

咁點解要做愛司機摸人？

美人
但係柏翹依家長期係大陸拍戲
一定係咁畀人潛規則

好想幫軒軒同小斌仔含

陳志雲點會係零 一睇就知1啦

睇到扯哂！

好多睇落都似係純0

鏗鏗
第二張挨住好SWEET

樂仔呢

唔對路喎，點會1號同2號都係0呀？點都要有人做1

想睇多啲10/10 1仔

其實全部都係0喎

1號做1

我唔貪心㗎 我睇到軒仔同小斌女69互含就心足

林一峰零到出汁喎

Lin登真係好多基佬

有冇人可以寫斌女同軒仔嘅H文

瘋狂互屌

一半半

東星耀揚？

我勁撚鍾意佢 為左佢買哂三輯學警dvd

咁都一 勁零

我想像唔到斌女點屌軒叔

If朝偉是基佬：10/10 1仔

好想瘋狂比佢地吉屎眼

搵下大陸百度個啲

但都想像唔到軒仔屌斌女

好想比佢地屌

春光乍洩

柏翹同鐘立文真係好襯
勁鐘意睇學警

仲有司徒瑞祈

放心，佢死左你就會記得係咩人 ，近排果個咩咩彤都係咁

入嚟為咗睇呢張

呢條友醜樣到一個點
哪來來的自信
莫名有種想嘔嘅感覺

基佬邊有分一零
你又吉下我我又吉下你咁
睇下鳩痕定屎忽痕

到底斌女同軒仔邊個1邊個0

顏福偉同陳志雲都上榜
你話蔡一傑同李浩林都好D啦

張敬軒爆哂燈

點可以冇小肥？有次係旺角見到小肥同一班大隻佬行街

關智斌點睇都1仔爆登啦
林一峰更加唔會係1仔啦

個單係咪飲醉左酒，不過佢嚴重潔癖出晒名

唐文龍

0仔指數：3/10
1仔指數：12/10

牙醫都無
on9 post

0仔指數=樓主想屌指數

盲撚，#21呀

王賢誌又幾有明星相 成個TL咁

三同藥煲 勁煩

sor囉明荃之友

Ok上榜

傅穎同何韻詩有過緋聞

係好好好好正

王喜同陳志雲應該只係姊妹
王喜唔係長期有個‘表弟’咩

想畀佢屌呀！

同斌女並列第一 一個1嘅第一 一個0嘅第一

好少姊妹會風雨同路 上庭都跟到緊一緊仲會含情脈脈望住對方 感情真好

王喜真係有情有義

小斌女無論練到幾大隻都係有種0仔嘅味道

古仔呢？

小小超

點可以無古仔

張敬軒

棟篤神探佢都係做gay 好靚仔

Party with TL

sheshe呢！

草蜢

古天樂古巨基

愛回家呀豪

第四張希特拉
不過佢老態出哂啦
但都好鍾意佢咁man 咁靚仔

哥哥同陳鍵鋒都好正

藥煲阻住晒
本身又煩膠